若是幸運地展開續集 讓我學會把握

日夜背誦陌生的獨白 讓態度也掌握
只要可跟你再遇見 傷過的會珍惜每刻

現實是混亂間分別後 沒有力氣再走
現實是日夜只懂念舊 沒有辦法放手
只妄想跟你去避世 風再急可捉緊你手

但願有天 會真的跟你結識暗戀熱戀多一遍

期盼來到這天 遺憾橋段可變

我會一直等落去